書展禮儀101

記住唔好將宣傳品和書櫃
當成連儂牆

愛港文青 我哋全力支持三中商

幫你推

順便幫我自己推
你班連登仔以為自己贏咗？收皮啦！中聯辦一早出咗手啦！

我無嘢講

聽講會出戒嚴，好擔心

咁我呢d奉公守法，擁護一國兩制嘅小市民梗係支持三中商啦！

我報埋屈穎妍講座㗎喇！
各熱心閱讀的巴絲可以報名去學野

雖然memo紙好方便，寫定一堆周圍痴但咁樣會搞到人千祈唔好

偷圖貼吓先

支持吓

錢又真係無喎
打書釘要錢嘅咩

唔好啊！真係唔好啊

總有人想買書但突然發現無（帶）錢啊
大家去到收銀要留意返

文宣好野

咪係! 唔好成日搵銀包嗰陣跌到啲嘢一地都係。

文青有責

聽日就開始啦

同場有文具展

可以買post it

係㖞！仲有好多筆賣

好有愛
無限十卜